如果全部人去自首

幾萬人去自首參與612「暴動」
個監獄坐唔坐到幾萬人

可唔可以話因為政府定性左暴動所以先自首

文有文鬥 武有武鬥

可以，本身係無罪嘅，但原來612比人定性為暴動，咁就變有罪，要去自首啦

香港冇位拉你翻大陸坐

關佢鬼事